兒子真係狗來

又扮無辜

之前鏟斷高美斯隻腳重覺得佢真係有悔意，依家？不了

直紅有d誇 但係自己攞黎7 咸爺個陣都係咁上下

希望大家唔好再推，這個兒子充滿暴力，犯了十誡。

抵

畜意踢人都叫有d誇？

抵啦

十誡入面既？

咁都誇？

升龍腳
仲大力過 咸爺果下啦

熱狗mma你估流架

有心踢 但唔中 都係個句攞黎7

樓主啲post唔推唔得

停十場都唔過份
佢唔係第一次
次次咁聊交打

咁都話誇 真係好能彩有var睇

佢今季收高美斯山之後淚個D一定係鱷魚淚

理撚得你大唔大力咩
蓄意就紅㗎啦
泡菜狗真的改不了吃屎

球員閪 連球迷都閪過人

掉野了 輸唔起

雙腳鞋底落剷 唔中人都直紅啦
佢重要中人

泡菜狗果種賤種格真係冇得掩飾
同熱狗摩狗襯到絕

阿迷話無問題